覺唔覺得男同性戀通常都係有錢仔

難怪我咁窮

誠哥

中坑個標題係 「gay佬都係有錢仔」 佢話基佬都係有錢 而唔係 有錢都係基

點睇得出佢哋有錢先

唔洗養港女
唔洗做兵
已經有好多錢洗

好多講英文

因為在遇到真愛之前，都以為自己喜歡女人